［認真問］憂鬱症可以去邊度睇醫生

我已經頂唔順
過去兩個月成日諗點樣自殺
我做既野屋企人唔明白我
仲成日係度屌鳩我不停俾我壓力
已經無一日訓得安樂
成日好想喊
我可以點

建議搵私家
公立排得嚟你可能已經唔喺度

社工轉介？

社工會HEA鳩你

樓主，精神科會比較貴，我介紹一個幾好既家庭醫生俾你先！佢都成日睇抑鬱症，最緊要你肯睇！！！

Dr. Bien Tse Fang, Barry
九龍旺角彌敦道688號旺角中心一期1615室
電話：23816825